[即時討論]823人鏈各區集中討論！！

小弟喺藍田地鐵站等緊喇大家放工就去自己果區同街坊connect 啦

推

要人呀！！

點樣中途加入條人鏈好

同手足講比隻手我

我冇帶

仲有唔夠半個鐘開始！幫推呀

係連儂牆嗰邊定 爭鮮個位？？？
利申 藍田撚食緊飯

我都未知見全部都係放工既人暫時

cwb有冇人跳閘

pushhh

cwb 唔知不過我呢頭冇

其他區無得講
樂富同石峽尾附近有兩間大學咁近
剩係hall 都十幾幢

咁都動員唔到人, call 唔到人
其實果兩間大學醜唔醜
動員能力咁差, 降grade 落返中學算啦

浸中, 城中
醜死怪

要人呀

推呀

咁巴打你依家係邊個位，我黎錫你春袋